「財經台連環不幸事件」只想找一個伴 別慌張得賣盤

只想找一個伴 別慌張得賣盤
跌勢也太可觀 仍可堅守到下午
全心昐望你 然而股價跌了大半
就像我這手牌 卻無法換

我也算是 笑著蓋棺